## Как использовать

Скачайте и установите node js  `https://nodejs.org/en/`

Впишите в терминале (консоле), из корневой папки "BigLandos":
`npm install`
`npm install --global gulp`

Для запуска сервера:
`gulp watch`

## Для заметки
В папке includes находятся части сайта, header, scripts можешь использовать их